見到啲偽勇武急急腳del ig story真係好笑

非分化
但我屌你班偽勇武呀
出到去著晒gear但咩都唔做
剩係識行去前線影相post ig拎光環
以為而家cosplay event呀？
琴日一話暴動就個個驚撚到仆街狗沖del story
根本得你班偽勇武要驚
真前線既手足平時根本就知唔應該打卡攞屎上身
係得你地先會咁心急明明咩都無做
但就上前線影張相扮有貢獻

好屌完 最後真心同呢班手足講
Dllm出到黎就唔該你做野啦
而家係革命呀 唔係出show
無論你係咩崗位 前線定和理非
真心多謝你肯企出黎
但麻煩你諗清楚自己屬於邊到
唔好拎住和理非既心態
但又拎晒人地既gear企前面阻住晒
當然各位手足都希望大家可以覺醒
上齊裝係前面一齊努力

又分化

admin,又有人ac被hack

我覺得唔同
有一班真係唔係諗住上前線
純粹上前拎下光環
新手勇武就算驚都好
原意都係想係出線出力

試下叫和理勇，大家新手無經驗，前輩手足多多包涵，繼續努力齊上齊落

愈多新血係好事，大家一致對外收黑警同暴政皮

睇清楚
我唔係想分化
只係想班偽勇武諗清楚自己既定位
令件事更加好

睇我comment
一路有覆post但少開post

真抵屌

唔割就係咁簡單

走開分化撚

加句非分化就當自己唔係分化撚
你班分化撚真係煩撚過女人

我都想多啲新血
但係見到前線拎晒full gear班打卡撚真係好撚嬲
你和理非打卡我都覺得無問題

呢班人係好撚on9 不過不割

話我分化既睇清楚
我係真心想屌
但係屌完我都想佢地一係就加入落力做前線
一係就去返和理非既世做support

屌得啱 但多數人唔受屌
好聲好氣可能好啲

話樓主分化撚既有冇睇埋第二段
樓主講得完全冇錯喎
打卡放上網你永遠唔知有咩人係你背後篤你灰